零零後比九十後既女開放

起碼遇到既個個都比口爆

吞唔吞埋？

首先要遇到

你係零仔？

想要後生妹妹

遇到先得架屌你

冇圖
你老母比所有年代嘅女人開放

沒分別 佢鍾意你就會開放

一零後開放啲 唔好問我點知

二零重開放
bb仔就比人影出浴照

零零後比九十後開放
零零後開放過九十後

你食過?

零食物語

真

三零後放到你想像唔到